其實單反同無反得一樣野好過手機

就係光圈全開
然後乜鳩唔中焦

用手機影都夠啦 單反都無撚用既 遲啲啲人影婚攝都係拎部電話出黎影